有兩條片係iPhone 係咁自我複製

我最近copy左兩條車cam片落部iPhone度，但係之後佢係咁自己不斷copy，唔知搞乜
del完又出番黎，唔理佢既話，半個鐘就會大概有三十幾個
好撚煩
熄左iCloud都係咁，重置setting又係咁

點搞好呀

連登熱門做乜撚嘢？

Rip

點解？之係咩事???

Rap

有冇巴打有計啊

祝你好運

gg

熄機換手機

一公一乸放埋咪係咁生
你試下de淨其中一條啦

鬼故？

試下先

上左咩咸網

冇

鬼片劇情.....
遲啲睇下睇下段片就多咗啲嘢係片段到

之前都試過喺連登打包十幾張相諗緊點解dl咗勁耐，㩒入相簿發現佢同一張save咗差唔多廿次del咗勁耐

del晒仲有冇出番黎?

冇，你條片係咪都係dl落嚟

用adapter係card抄落黎

Del咗冇嘢，應該係佢dl嗰陣出事，你del走多餘嗰幾條片就得

del極都出番黎
係咁出係咁出

咁恐怖咁你去整整佢好，似中毒

第一件事

首先更新iOS去13.6

然後kill app 重新開機

如果仲唔得

登出Apple帳號 重新再登入過

如果都仲唔得

就要搵天才吧

下世小心D

已經係13.6

kill 邊個 app?
我就咁開相片咋

試下登出再登入先

登出再登入冇用...

去邊度整好

可能呢舊嘢有毒

但佢整係果兩條片有事，其他好正常

試咗reboot未
一係del晒啲片再重新過過?

reboot過

del晒佢都係會出番黎再自我繁殖

入新片試下

你係咪以為down唔到之後係敢㩒 跟住痴左

冇啊

試過

有無del埋垃圾桶嗰啲

有啊

佢每次都係隔一段時間就每條片出６條，total１２條

似係sync咗？

唔用mfi

之係咩

你做乜撚嘢？

佢應該講緊sync左上iCloud
試下用電腦上iCloud 睇下有冇

或者試下del完熄wifi同數據有冇自己copy 先

我有試過，係iCloud 係搵唔到依兩條片

兩條片兩情相悅, 樓主唔好拆散人啦

飛行模式再del
之後重登icloud?

你望下你後面

依個題材幾過癮

屌 一路睇一路慢慢龜速碌
驚有人放鬼圖

Ps 唔會返黎呢個post實有d撚樣睇到之後會放圖

cls

俾番部機人喇
ps鬼節就到

好撚困擾

試過重登，冇用

我都係咁諗，但又係咁開晒啲圖嚟睇

手裏劍影分身之術

莫名其妙好好笑

之前試過album無啦啦有條冇down過嘅片
del完隔一陣佢又會出現返
後尾唔理佢佢就自己消失左

去天才吧啦
下世小心啲

自己生出黎果d片開唔開到黎睇？

幫你google 完
有人同你一樣情況
試下del instagram/whatsapp 或者其他third party app

認命，早D Backup 洗機

Backup前del哂D無用既野先

RIP 我個frd部機之前又係咁 即刻送咗入院 隔咗日就走咗

咁就一世

新嘅甩P仔唔使用不推
搞到啲雜Post係咁上熱門

強制restart啦
禁一下音量+ 再禁一下音量- 最後禁住右邊粒制唔放直到Apple logo出現為止

驚閪

過多幾日應該有

有鬼

RAP

搵人問下米就冇事

會唔會個問題係喺車cam而唔係你手機

有怪莫怪

唔用大廠，又無mfi
部ip可以再見

應該都要搵天才吧 唔得就要洗機了

無喇無喇

之前幫老母部samsung del相都試過類似
原因係手機內置相簿同google相簿都有cloud backup
我喺其中一個相簿del咗啲相
佢另外一個相簿有留底自動fill返入部手機度

雖然iphone應該唔會有呢個問題
但你都可以參考下

全部開到睇到，好正常成條片

似係用家問題🤔

試吓求其影幾張新相，之後先再del

會唔會冇晒啲嘢㗎 ？

唔洗咁做
Force restart 係for 部機freeze 咗先用
你應該仲可以自己熄

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

你條片有冇send過俾人？
上網見到有人話send過條片俾人
佢以為fail冇理到 但條片keep住send
所以條片係咁出現

另一個case就係條片backup咗去google photos
然後佢最後喺google photos+google drive到delete就解決咗

可以睇下有冇app有可能存取過你嗰條片，喺呢啲app度入手解決

斷網再del

斷所有devices 既網 del delete

iOS 14 有冇人玩到 Modern Combat Versus?

冇得救㗎喇，換電話啦
識轉一定轉华为❤️投入祖國嘅懷抱❤️

前年有個朋友都係咁
講起佢都走左咁耐了。。。

瞓係張床笑撚咗出聲

睇左12分鐘先有野彈

解決左未

Png

買過部新iphone咪搞掂
Iphone 12都就出

LM

搞掂未

storage喺唔喺爆爆地？
之前我都試過delete咗會自動翻生
要restore

先達

咪撚屈 明顯你唔識用iphone

用家問題

仲未搞掂

嗰兩條片係iCloud係搵唔到架

嗰兩條片冇send過俾人

嗰兩條片copy左落部電話度之後，有繼續影相拍片同埋正常使用

我部機同埋iCloud都仲有好多位

佢唔係Delete咗再出現咁簡單，嗰兩條片係會不斷自我複製，通常每隔一段時間就會一次過出六條，兩條加埋即係一次過出12條，琴晚瞓覺到今日起身，就有48條

好撚煩呀

Iphone版新冠病毒

可能有唔同人hack 過入嚟，每次佢地偷完你資料 iCloud 自動幫你backup 一次

開飛行mode 睇下仲會唔會生

唔會=sync 有事

down奥米迦獸

登出左icloud
唔好登入

仲有無其他apple 嘢？
imac ipad?

洗機啦樓主

試吓去 Settings --> Privacy --> Photos 熄晒所有 apps 嘅權限, 睇吓仲有冇複製

似cancers 多啲

RIP

點分公乸

怪談新耳袋劇情

千祈唔好play條片

下世小心啲

笑到仆街

This.

易如反掌

上世小心啲

係咪你個app仲有檔啊，通常過落手機都要有app，會唔會係個app出事

笑到比隔離鬧

試咗我樓上講果個方法未

sorry各位，今日比較忙，依個先真係得閒覆一覆

各位既方法今朝都試過，但中午佢都仲係咁，但到左下晝開始，就一路都無再黎料！

但係！

岩岩一點幾開始，佢又黎料喇.....!!!!!

CLS!!!!!!!

試咗呢個未?

試吓去 Settings --> Privacy --> Photos 熄晒所有 apps 嘅權限, 睇吓仲有冇複製

dl多段片入去做二奶拆散佢地啦

點解錢唔可以用呢個方法增值

被選中既細路

依個未試，今晚訓覺試下先，聽朝睇下冇效

受片中靈體影響

硬幣導致磁通量改變

留名跟進

不如放依兩條片上黎比我地睇下

冇撚分別

認真燒左部機佢 唔係會好大獲
千祈唔好放段片出黎 睇左既人會⋯⋯⋯

用個Apple Support 個app，起張ticket 睇下啲人幫唔幫到手，可能啲system log有提示

變到5000幾條

dum咗部機佢啦plzz

正常down片係用自己下載嘅程式
逐個逐個app搵吓邊個最大機會啦

你呢個情況似係平時下載野
㩒一下冇反應 然後狂㩒
Lag完之後就down幾十次

應該係sync既問題
除左icloud photos有無其他app sync photo?

開飛行模式，睇下係網上down定係自己複製

冇用其他Apps 㗎，就咁插落部機度，用佢原本”檔案”黎拎

就咁咁一次咋，就算撳咗幾十次，我前前後後都delete咗差唔多1000條喇

可能先搵道士，驅驅鬼

用咩app copy落手機?

係咪車cam本身有app? 試下delete左先?
細廠商個app有bug唔奇

另外，熄左background app refresh，應該一定唔會咁自動生，不過只係治標，但係揾唔到原因

插itunes...backup...restore

而家即係

1. Privacy Disable Photo Access 都會係咁 ?
2. 熄左background app refresh 都會係咁 ?
3. Flight mode 都繼續係咁 ?

入d新的file

試下倒行逆施
係咁塞唔同片落部電話度, 幾GB幾GB咁塞
等你電話又好cloud又好, 所有storage晒爆晒佢
睇下你嗰兩條片仲會唔會自我複製

iphone好安全 唔會畀人hack

Privacy Disable Photo Access 都係咁

咁第二第三呢?

唔會又點
會又點

好撚猛，搵師傅搞搞佢好喎

之前都試過，應該係icould自動back up 。
問題係味你個icould過左期未比錢/有多個設備（iPad/Mac上邊仲有段片）？

每月準時自動俾錢，我得iPhone冇其他設備

第二個點樣set？
第三個要夜啲先試

Flight mode 都係咁

Flight mode 都係咁arrrrrrrrrrr

"從 iCloud 備份回復裝置" 得唔得？

你部野 俾野上左身